警世-Encrochat 被破解,世上冇最安全通訊平台

簡單而言,前兩日係歐洲嘅執法部門成功破解多重加密既encrochat, 佢哋用特殊電話仲要俾好貴月費, d 毒犯,黑社會鐘意用因為可以掩人耳目, 但係荷蘭警方intercept 到d package 所以就知道d gangs 嘅plan 所以拉到人, 我對單新聞覺得又喜又憂, 拉到毒犯當然好,但以後又少一個可以秘密通話平台... 任何科技都有可能用來犯罪, 但技術本應冇罪..

唔好以為用晒加密/vpn/signal 就安全
開分身，太空卡真係不可少